當文尼入球時，整個安聯都沉默了

不止安聯，整個慕尼黑都陷入了死寂

點解文尼可以入咁多波

咩歌

文尼曾照顧過我的感受

Neuer真係回晒塘, 第一球派膠, 連以前啲神救都無埋..